夠彊而家出嚟吹水

tg

就嚟悶到痴線啦
唔使返工
唔使返學

吹你囉

我兩個月

有冇囡囡呀

兩條友喺度格劍，做咩啫

淨係出黎吹？？？？

你仲想做咩

唔知

有冇興趣傾電話
你巴定絲